確診500宗，武漢舉辦萬家宴，香港人將外國所有口罩搶光。

確診50宗，北韓宣佈鎖國，香港人開始戴口罩。
確診500宗，武漢舉辦萬家宴，香港人將外國所有口罩搶光。
確診5000宗，澳門限制出入，香港宣佈港珠澳大橋免費通行。
確診10000宗，支那全國停工，香港宣佈公務員Work from home。
確診50000宗，各國限制防疫用品出口；香港人搶購廁紙及泰國香米，等待真正的疫情到來。
確診77000宗，意大利封關，歐洲開始排華；香港人抱怨消毒酒精的濃度不夠。
確診100000宗，全世界疫情爆發；香港政府終於說：『今天起對韓國封關！』

日本人：『老天，口罩好難買！』

咁都畀你改到

月頭已經想改
不過一路都諗唔到最後果句寫乜
係去到呢幾日日本啲反應先俾到靈感我

IE

不如放棄立法會選舉啦

呢篇野寫果啲野全部都係事實先好撚野

啲確診人數係鳩吹既..
懶得check番日子

好撚好笑

查實確診50宗嗰陣香港本身啲口罩已經俾支那水貨客搶哂先要出國買

身為香港人當然明白

確診5000宗果到 改醫護開始擺工好d

本身係想澳門對應番港豬澳

連登仔vs WHO

到今日終於完滿

日本成為最後一塊砌圖

國際要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

已多謝英國議員

多謝
仲有瑞典議員

我以為結尾係「不怕，相信政府！」

確診100000宗，全世界疫情爆發；香港政府終於說：『取消HOME OFFICE，大家一齊返工！』

果幾件大媽係5000宗果時死撚哂啦

仲要香港政府因爲反送中，禁左供應商，少左好多口罩入口

港共完全係與民為敵

公司一路都冇轉home office

訓前最後一推

我係一個倭國日本人，京奧的冠軍，怎會怕那疫症干預夏運

意粉國好似最早封關

高質

dse如期應考，學生full gear 上陣

監考員：「收卷有身體接觸，行過驚奶野」

老師：「改卷申報成績好麻煩」

其實冷嘲熱諷夠未呢死廢柴

係咩，可能我記錯咗

正

收皮啦你扮撚曬野

日本人好尊重武漢肺炎,佢地覺得武漢肺炎為地球服務清理人口好光榮,家人亦覺得光宗耀祖.

又有潮文新改

幾時一百萬

咁香港人買到幾多外國口罩先
冇數字我覺得你似抵毀香港人

原本個版本點咖

借位
【主線任務】爭取雙普選，廢除功能組別。

幫你推 真心正

我都想知

記得關於溫度，唔記得啲內容

最尾嗰句

未，我愛香港，但極之憎恨中國共產黨！

笑撚死

冇咁既意圖
其實篇潮文從來都係為左帶出最後果句

有冇人搵得翻原文

一萬人聯署抗議，荷蘭政府撤回爭議方案，香港政府指有充份咨詢；
五萬人上街，英國國會召開緊急會議，香港政府指制度行之有效；
廿萬人遊行，澳洲內閣集體請辭，香港政府話和平遊行係香港常見活動；
一百萬人遊行，德國警察倒戈支持市民，香港政府話方案有急切性必需儘快執行；
全市醞釀罷市罷課，法國市民發表革命宣言，香港警察抱怨市民戴防護裝備打得唔夠開心；
二百萬人遊行，美國開始陷入內戰，林鄭月娥終於說：「政府做得唔夠好，對唔撚住囉，不過我唔會撤回」

順便出埋呢個先

三萬，thanks

好好笑

推

一路係amazon訂一路驚日本停口罩出口，結果九成口罩到曬都未禁出口

全世界高估咗日本

第一句嘢改做「香港人從世界各地採購/搶購口罩」之類可能會係咁礙耳 唯一敗筆

*無咁

覆水難收
下世會小心啲

原文係咩

新潮文 高汁

搶光口罩既係支那人

其實我哋重未死清光已經係奇蹟

歐洲白豬：「流感季節終於完了！」

應該整返個日本人ver

認同
成班連登仔話大陸人搶口罩 根本就「只有」香港人搶
中肯到仆街
終於有人講人話

有少無多

其實外國有幾多口罩人真係俾香港人搶哂？

而家好多人帶風向 淡化中國人全球搶口罩
遲啲就冇人記得中國人係韓國出幾倍價錢強搶口罩
遲啲就冇人記得中國人係日本蝗蟲式 一返貨就掃哂成間舖既口罩
遲啲就冇人記得多國主動送口罩比中國

功德圓滿

之前呢篇都好正
一單，香港人帶口罩；中國人在如常逛街。

係加拿大買唔到口罩
好多香港人仲百幾盒咁寄番去比家人
好心咪埋啲大陸人啦
搶晒人地國家資源
我住個個市口罩由武漢封城開始就缺貨

日本人係IE，成功取代左777

高登仔唔怕凍都唔識

好真實，500開始就無曬口罩買，炒價高位到頂峰

信政府唔怕

想跟巴打翻教會識女女

罷

屌

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實唔係香港搶晒d 口罩
香港都係比中國搶

潮文笑下就算啦

都係

確診500宗，武漢舉辦萬家宴，香港人將外國所有口罩搶光。
香港人開始海外網購口罩。

支持

香港人危機意識都比較好
雖然有廢老吐痰
但全民上罩

日本人公民意識良好
地方乾淨 衛生又好
唔上罩都未大爆發真係屈

香港人勝在有豬嘴
住日本嘅話可以買定重松TW01/02+X3

只封直飛航班 好似係

我覺得日本真係未爆，唔係唔爆

P100

一齊努力

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

有冇人知點解改樓主置頂？？

酒精濃度不夠

其實好癲

仲有連登仔話口罩唔岩標準

【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲